馮翠娟女士先係最高質Youtuber，沒有之一💁🏻‍♂️

馮翠娟
係我聽過最高質嘅香港唱作女歌手

[你是吸煙者] 是一首警世勵志歌曲，
用蕩氣迴腸的曲風對吸煙者提出血的控訴，
教育我們的下一代要遠離煙害，
否則會生cancer死。

[我唔介意冇晒朋友］
表達馮女士對友人趨炎附勢表裡不一的不屑，
曲中意境波瀾壯闊，
可見作者憤世嫉俗的豪情氣概，
寧願獨善其身，孤身走佢嘅人生路，
也不願與hi bye fd 隨波逐流志趣相投。
MV別出心裁，
以走馬燈形式公開友人的合照，
暗諷此情不再，快啲釘蓋。

仲有其他單曲如
「掟晒佢地出火車」「錢錢錢」
推介比廣大嘅市民，
同我一齊進入翠娟的音樂小宇宙

有冇人覺得佢唱腔好獨特
好似米雪

好好聽

未聽過米雪唱歌

你唱歌都好獨特

邊有得同馮女士比

唱首吸煙者黎聽下啦

功德無量哈利路亞

好高質
多謝推介

聽出耳油

呢隻先正野

又rap又pop又粵曲
仲要帶到正面訊息

冇錯，呢首都係值得留傳後世嘅佳作
我專登留返比你地發掘

好正
一聽就愛上

識貨，佢真係香港樂壇嘅遺珠之憾

似my little airport

My elderly airport

幾時上都市閒情

根本係大媽版my little airport
Mother of Hong Kong Indie

［感動60億人的聲音］
2017最有前途唱作女新人

當年無人識欣賞

好感動
有咁多人同我一樣有taste
識欣賞馮翠娟女士來自靈魂深處嘅歌聲
我覺得一個咁出色嘅歌手唔可以被埋沒

可能睇標題以為係打手post

香港樂壇欠馮翠娟女士一個肯定！

Lm

好迷幻

推到佢出碟啦

唔該唔好再隊咁撚多草

好高質，CD邊度有得買？
斬開佢地99碌碌碌碌碌碌碌

屌笑鳩死

你會生cancer死 恭喜 恭喜

功德無量 哈利路亞

呢段填詞真係鬼才級

包含文學同文化元素

我估馮女士係佛教基督教雙修

錢錢錢 呢首係關於馮女士對物質主義拜金主義資本主義的強烈控訴，此歌節奏明快高潮迭起，尤其後半段一浪接一浪層次分明的一連串高音，多麼的具有穿透力！將聽眾全部推～～～到懸崖！推～～～

笑到仆街

吸煙者就臭男人？

留意單曲「掟晒佢哋出火車」就知道
在馮女士的世界觀中，
不只吸煙者，
男人，都是臭的。

LM

諗起amk首浪漫是你的本性。 個人認為佢既音樂高度經已同indie教父肥聰sir既全盛時期既level一樣

lm

馮女士簡直係唱出我心聲
大家唔聽就走寶了

齋睇歌名就覺得可以同你首「我要將去旅行嘅人全部拖斬」有得battle

依個mv好artsy好有意境
可以做馮女士debut album嘅cover

聽完心情好好

仲有冇多啲

多謝推薦

循環播放中

高質高質

出碟未 想買

朋友 呀呀呀呀呀
好高質

攞佢嘅咁崇高嘅音樂同我比
簡直係侮辱咗佢
侮辱咗音樂

我都有聽開佢喎 識貨

你睇佢d片個description
其實一早已經出左碟

所以話香港樂壇埋沒咗佢
出完碟幾年都冇人理馮女士一定好sad豬

好想買cd

唱得唔錯真心
好有創意

同過eason 合照

好耐之前有個人唱我要中我要中六合彩好聽d

佢幾時復出

佢同阿蛆邊個正啲

ching sick ball 拎晒佢出火車

ching sick ball 掟晒佢出火車#yup

仆街係咁打錯
ching sick ball 掟晒佢地出火車#yup

你調轉左黎講

另外，上面白衫果個係劉天賜

Ching行得太前

仲有正義天使同我是特首
樓豬做咩唔介紹呢2首正野

左下係夏韶聲

仲識意大利文

屌 本身睇到佢96subs
聽完一首歌㩒去第二首已經100個

殲滅牛鬼蛇神大行動

錢錢錢最正

隻錢錢錢直頭 有death metal 既味道

哎呀我漏咗冇聽呢兩首呀～
要打屁股啦～

掟晒佢地出火車已經聽左2 3年 好有意思

咪當佢地係真人bo~

馮翠娟於一九五九年香港出生．自小對繪畫，音樂，藝術有著濃厚的興趣．由一九八五至一九八八年期間修讀中文大學校外課程（中國山水畫技法．老師是陶澐．一九九一年婚後移居歐洲．定居在意大利Milano市與德國 Laupheim 市．丈夫是德國人．

點解佢唱德文唱到似泰文咁

你是吸煙者！

屌聽聽下又幾正

The pancakes

屌 真係勁撚似
佢仲有唱意大利文架 首我唔介意無晒朋友
朋友 aaaaamici

留名

頂你個肺 細聲啲又聽唔到佢唱咩 大聲啲又爆耳膜

唔知點解聽聽下覺得幾正

係公司笑到停唔到

斬開佢地九十九碌~~

仲有童米高

好鍾意佢嘅編曲永遠同歌聲背道而馳
好似兩條從不交會嘅平行線
佢嘅歌聲永遠甩beat就好似一匹脫韁野馬
馮女士嘅音樂世界係幾咁自由奔放

香港音樂新浪潮

恭喜，恭喜

笑撚到標眼水

推